［PS4] Spider-Man 討論區（2）

劇透藍色細字
數位撚全面進場

Push

留名

半粒鐘！！！

留定名 仲有27分鐘

lm

好緊張

留定個名先

迫不及待想玩玩了

準備狗衝

未有得玩就爆左一個post

準備射......蜘蛛絲了

聽日放假 今晚狂玩

有無巴打射咗波

我都有呢隻公仔

聽日去Sony store有冇可能有spider man ps4 pro賣

聽日先去買實體 夜晚玩 唔急

一早同同事調左更 呢幾日都放假

Where buy

我估無

利申：聽日攞機

日本夾的

仲有十五分鐘
諗緊預購豪華定買實體好

好Q正好有電影感
過場動晝一流

Diub好撚期待呀 點解呢一粒鐘過得咁慢架

聽日買實體 大家可以報下價

仲有13分鐘玩得

唔敢開黎睇

預備消失 防劇透
10 min

實體撚瞓先

講多次 劇透藍色細字

今日起好景買左實體版既豪華版
送左海報 縮骨遮 同迷你蜘蛛俠公仔
好彩無買數位版

最後7鐘 柯埋個屎坐定定打機

搖撚準備

聽日先去拎碟 數位版巴打玩得開心d

要比阿媽睇埋珠光寶氣先有得玩

最後一刻失守

有咁緊火咩

3分鐘

一個人係間房亂諗野就down左

2分鐘

我係蜘蛛俠fans反而平常心

仲有一分鐘留名

10

9

8

一陣好快人去樓空

go

我要消失了

1

Go

啲音樂咁撚電影感

實體撚Quit定post去食宵夜先

打咁耐機係得之前gta v岩岩出個陣會緊火到訓唔著咁款

係咪無得較英文字幕

屌 無撚得玩啊

無online部份都唔洗急住玩既

12點準時直播蜘蛛俠
直播平均1000人以上，唔洗怕寂寞

一入game個音樂好正

主席 我要點人數

好難打

擺盪好乸正
轉彎果下個動感好有電影感

唔知聽日幾點拎到

一開波慢慢行 話之你死

不得了

行撚開啦

隻game有無new game plus

聽講新patch有

死左2次 中級難道

唔想知呀屌你老母
你係有咁多人就唔洗上黎R啦
死Cheap精

其實係咁禁圓形好難死

預購完邊到down？

前日開始有得down啦

收皮啦 柒頭皮

想問如果本身PS4係用英文界面, D subtitle都會係用返英文?
玩緊開始果到, 個setting都無得揀字幕語言...

屌d bgm好撚正啊

好多種攻擊放式，要打得多先會熟

Batman玩法 但靈活好多

所以第一次玩難度我簡左最簡單試試先

依家有d亂
不過打得好爽

仲有半個鐘

仲有QTE禁 好正

就係買完下載唔到

咩半個鐘？
個個玩得啦喎

好玩到仆街

點解 無得下載 先買數位

禁入Ps store
左邊碌落去有內容保存庫
之後已購買內容

搵到thanks

點解我依家想買 但無位俾我揀購買？psn

同問

劇情原創定點？

通常都係咁 出之前個d叫預購 一過12點就會無
要等佢更新正式版

屌你老母要down六個鍾

唔好quote佢條link

係條街用l1 r1成班路人仆街好撚正

終於打贏金霸王
條友硬到

大家預實體幾錢到

等埋阿媽睇珠光寶氣 佢返工辛苦

跳上d車度

感覺好靈活好正
有啲似devil may cry咁要連上空中打再打返落地

打得好爽

邊到換衫

down緊，聽晚放工玩

未熟制
第一關都係咁死

咁買碟算 thx

另外巴打們30fps會唔會覺得唔流暢？

一樣 係咁r1人 好好玩

點解我搵唔到iron gg套suit

屌，我記得有條友講過咁樣係唔合理ga

打得好爽快，要慢慢記佢既連技

而家仲有無得買數位？

點解畫面四邊都有黑邊 玩其他game都無事

玩依隻game你反應慢少少已經仆街
用嚟練反應一流
好爽快

個swinging 真係一流好正

跟台灣翻譯

玩最簡單都死左次
不過飛黎飛去真係好撚爽

出返ps既設定有得set

戰鬥系統唔差，
唔係好似Batman咁敵人係好遠都自動導航一野跳過去，
避子彈唔係玩matrix

整電路

屌 PS Store隻game冇得買

幾有趣

想問係點攪？我都係一樣玩其他game無事wo

玩影相都好正
玩最難死左十次

解決左了~

搵到了，ps設定 顯示 個到有得較

我諗起超執刀

係咪用分享直播打boss戰會cut?
打完kingpin上youtube睇返成段無咗

講返隻game,格鬥時好緊張，㩒到手
指都就斷，但好玩好刺激
swing更加唔使講，買來鳩fing都抵

戰衣係咪有唔同效果？
不過早知買豪華版

ps store 得個預購敗無得買數位

最簡單既難度都打唔贏第一關既boss
瞓先聽晚再打過

冇左俾錢個位

垃圾PSN

光譜嗰個好on9

等聽日update返個store就有得買

屌 垃撚圾 訓

想問有冇人用到pre order送果個theme
我禁入去顯示鎖左 話無法使用既

真係好撚on9

第一關大佬好難打

係咁網佢就得

冇訂有冇得拎Iron spider?

有 pre prder 時唔買， 反而一 access 先買
Why?

屌型撚到震

R1R1R1 跟住三角三角三角慢慢屈死

呢套要買豪華版?

整電腦

邊度禁 唔係好搵到

想問呢套戰衣 係豪華版先有定先行解鎖

Yahoo買$368

玩幾關任之後劇情要換衫
換完禁option禁就有得換

先行已經包埋

我去到攞左第一個書包
但唔見有得換衫...要後啲？

聽日再繼續打

要後啲 去完實驗室換衫就有得換

有冇試過yahoo買要等幾多日先有得去自取點拎

要等佢送，都要啲時間

啲賊打人咁痛既

我記得 設定 有得較畫面框size

想問下買普通碟版 係咪無skin同無人機個啲送？

PS4係用英文界面
入到Game就一定係用英文？

首批訂都有，不過啲衫同無人機後期都拎到

我都覺，想換番easy爽下算

一開波就打金霸王 好正

打機就打機啦，貼咩圖啊

(唔好劇透好嗎？聽日先有實體碟拎 )

Gg 俠終於識游水

快d走 呢度好危險

完左kingpin 嗰關有個大隻老嘍囉仲勁過kingpin

點轉隻game做英文

我睇外國unbox無條code
不過我聽日拎得 都算係首批訂啦掛

好好玩 可惜要返工
明日再戰

人質嗰關？

搵唔番復仇者3幫iron men 嗰到

綠衫大隻佬？

件鋼鐵衣好撚型
第一個BOSS死左幾獲
唔熟D制打卒仔都試過死

屌你,蜘蛛俠俾街邊啲二打六打死

八爪魚未變壞之前都幾好人

邊度拎? 又話ps store deluxe 版有得送
我7月已經預購，唔見有email o既?

另外，請問點樣影相? 入o左影相mode 但搵唔到個shutter制
仲有，deluxe 版d 衫o係邊度換? 打完kingpin都唔見o既?

normal 都痴痴地，比d卒high幾下死
即刻玩easy enjoy下先

人質嗰關 個二打六勁撚到

開頭一路玩一路有細個睇tobey 版既感覺

噴絲封佢好易打

大隻佬暴徒黎 會檔你正面攻擊 沖鳩你同掟野 封住佢就得

隻game 有NPC講廣東話

只係想問一樣野
Swagging爽唔爽
玩gta都好中意開車周圍走鳩fing fing

fing 住條gg絲fing 得好爽
最正係好簡單就可以fing o黎fing 去
單係咁都可以fing o左成個鐘

爽到仆街,買黎SWING都抵

仲有街頭啲追車任都好正

點解我仲未有衫換? 點樣換衫o架? 我都係deluxe
我打完kingpin o岩o岩去到八爪魚博士

技既話好似中間勁啲 成日要避

第二次八爪先再打一關就有

八爪魚博士之後做多個警察任,就會修理戰衣,到時就有,唔劇透

喺game 著到irongg衫 安心訓教

打後d,拎完書包入實驗室後就有

點伸d爪出黎 ？

我想問隻game有無夜景？

諗住去換件衫成條街都係罪案

型撚到 即刻同市民合照 但打唔到佢地

好想打鳩d市民

用r1 l1嚇到佢地訓低好爽

有d撚樣成撚日話咩Spider jerk

啱啱玩完 爽到hihi 融合晒舊三部曲同amazingSpider-Man

屌 打機都見到老野出場

今次終於似返Peter，又要比人吹交租 ，有得整電路

雖然啲大廈入面啲擺設差唔多，但有得影入去已經比以前好好多了。

唔同技可以配唔同suit

回憶翻晒黎

打交既方式 係咁鳩禁

仲未有人講有stan less

btw MJ幾正,唔係嘩一聲個種
但係好GFABLE

利申由細路仔開始已經係GG俠FANS,隻GAME我比10/10

sorry用錯色+打錯字

蜘蛛仔個twitter(?)d留言好得意

睇我個名就知我用咩

個劇情幾豐富 要好仔細咁搵彩蛋 有d細位 例如交待flash去咗當兵

試咗幾件衫既技能
暫時覺得最好用都係封面件衫照技
回血又得清卒又得

玩到唔想訓

係，反而d爪冇咩用

技能點你地揀咩升？

樣樣升d 隻game有排玩 升裝有排升

見到Stan Lee笑咗 無預佢會出現

地標點先綠框影到 整黎整去都係藍框

淨係影相mode都夠我J一年

你又影得好有電影感喎

想問吓d地標代幣點樣攞
行到埋去冇制比我㩒

十字上制影相

有stan lee

左右視點冇得掉轉好唔慣, 又冇得lock住人黎打

好靚

thanks

classic招技都好正架

利申 打算著classic著到完game，有feel好多

點樣痴喺牆?

初頭睇片以為swing好難控制
玩落都幾容易
好爽

未有返classic，換完iron spider打一場就要訓

影相mode係咪要用share功能影？ 搵唔到個影相制，得調光間果d

classic d幣好易儲 放心

係牆上面唔郁就得 視覺向外

Iron spider d反光好好j

禁實share制就會cap落部ps4

你地點搵到stan lee

Thanks 可以打打下影，等下個大佬影張靚相

個世界有美國隊長

圖？

睇博士簡介度有提到

我衫都未換去揾電波塔開晒地圖先
始終對經典衫有情意結
版圖好大，還好ｄ位置有標示
好似書包有埋位置，但唔知好定唔好
唔使自己揾好似少咗ｄ挑戰咁

咁清既
你地全部pro機？

好多daredevil Easter egg

我估成個城市都好多彩蛋
要發掘都有排玩

有冇人知影相edit完點禁制save

開曬全地圖
好多catgirl

點先有avg3個件衫？

啲收集任都幾重複無聊
話就話係easter egg
實質都似返工 為左開套甲玩埋啲電流迷宮

戰鬥比期望中好玩. 多花款
反而潛行就麻麻地, 好似千篇一律左啲

有冇得唔着衫揸車
同打鳩啲市民

同以前啲spider-man game有冇大分別？

琴晚打完個死肥佬死咗一次
仆你個街 係咁多p輪姦
轉返普通玩

Ps4玩是咪上下左右都有黑邊

有無巴打用普通PS4玩可以評價下流暢度同畫質

500gb Ps4表示畫面同trailer一樣 亦都冇lag過 只係散熱好撚嘈

咁同gow差唔多

冇

無喎, 你應該set錯resolution?

發覺有用返舊版三部曲d音樂

點解吹奏得咁勁
我記得2000年頭已經係open world
有得周街fing送pizza同影相

ps4 pro 係咪4k 30 fps？

今次真係竹覺好Marvel
So far遊戲性、電影感、日常 呢三樣元素混合得好唔錯
尋晚玩左兩粒埧暫時無失望

有可能真係近年興marvel
以前咁多集都無乜人討論

有無經典舊版三部曲套suit用

無digital預購少咗d乜？

最正係個城市越黎越真 內容越黎越多 玩過ps2 ps3蜘蛛俠應該好有感觸

Yahoo訂左機
希望今日有得攞

Spider-man 2 最正
有埋tobey配音又可以將啲行人放上帝國大廈

宜家數位版買唔撚到

點解唔一早買

你而家先買都唔差在果一陣, 買實體版有得放二手

咁可以考慮入手

點轉自拍mode

第1代ps4機，好清好順

喺yahoo訂實體 仲未收到sms拎貨

好正
差啲分唔到邊幅game

實體版幾點會有貨

今日出咪今日有貨 視乎人地幾點開工

我都有條黑邊
Ps 4 pro + Sony 4K tv
Ps4個輸出係自動，咁set有冇問題？

電視個輸入話已經係4k

兩張都係電影Gif

點解今日要返工

以前ps2同ps3果幾集swing有得加速

宜家無左無咁爽

背囊要點攞架
未試過成功搵到

有一次叫你開相機mode 四圍睇
之後lock 到

準備收工狗衝

ps4邊頂到

實體係咪得一隻版本?

無得買數位？

呃咗，以為係game gif

屌 好柒

影相真係好正

行埋去㩒三角

點換衫

設定->聲音與顯示器->區域顯示設定

禁pad有得揀換衫個section

要過咗1個劇情，話件衫爛啦先可以開始換衫

唔係gg俠fans但鍾意睇Avenger是否值得入手？

完全值得啦

實體會唔會有炒價

正日炒唔起啦

係咪確認左Pre-order嗰三件衫只係先行開放？

認真，MJ整得幾靚
好GFable

想問邊間game鋪最早開有得賣 想即刻玩

Sony store 11點開

靚又唔算好靚不過真係好GFable

有冇人教下影地標
佢教學話綠框影 但之後去其他地方keep住都係藍框
已經有試過企唔同位影
係咪有咩特定角度

去到地標附近㩒R3有綠光柱
對住影就得 㩒實L2再㩒R1影

下晝鼠返歸開波

不過實體又要等佢install

喂 屌你老母你有冇咁撚煩 係咁post

好 唔該巴打 今晚翻去試下

仲有update

開始後悔訂左 普通版

好想快D放工返去玩!!!

最好高少少影

中距離敵人點打？
人地拎住支槍，同你有返d距離，點樣可以埋佢身？身為蜘蛛俠禁R2跑過去打真係好戇居

啱啱返工就諗緊放工

我完全冇睇過Avenger都買咗
係動漫節試玩就決定訂了
好想快D收工

㩒三角可以飛埋去

放絲封佢行動先
D槍好痛

完美迴避可以順手放絲

巴打玩咩難度
一開波就最難
啲敵人係咁鳩打
你就鳩避好有jer jer 俠feel

普通，已經幾難吓

普通版有咩係無？額外故事？

1吓3角可以飛埋去，再唔係有招技升完可以完㩒實3角抆走佢枝槍

D玩法係咪同arkham差唔多？

好想要Iron spider

收工先去買實體會唔會冇貨

系統差唔多 不過啲掣同操作唔同

剛開始有d 似，但玩落唔同，難好多， 冇 counter-attack

影相點樣自拍

一入影相mode第一項轉兩下就係自拍

下 尋日問左巴打 佢地話有

豪華版即刻有，普通版就要後期unlock

送5個技能點加晒移動技爽好多
一開波已經係真gg俠

巴打玩完咩感想？值唔值得買

剩係入去swing都值

希望實體唔會比人炒

唔係豪華
普通預購都有

日日都係返工等放工, 難得最近有個令我坐唔定想返去玩既GAME

係咩 記錯咗添sor

有無巴打買左碟?
我見送"初回限定特典" 即係包左咩?

利申preorder deluxe琴晚玩左

lm
lunch去睇下幾錢先

原來是咁....

購買首批光碟版將可獲得特典下載內容
(包含特典下載內容：蜘蛛俠戰衣組合、加贈5點技能點數、提早解鎖一架蜘蛛無人機道具、《Spider-Man》PS4™自訂主題及《Spider-Man》PSN個人造型) x 1

其實好想儲碟之前驚買碟無theme, avatar, suit個D送preorder左...preorder唯一好處係琴晚有得玩

咁好

Deluxe多左3個chapter仔
除此之外仲有獨立dlc

deluxe, 普通而家一樣架...係遲D DLC出deluxe會即刻有得down
普通要再比錢買

旺角 Sony store $398 少量現貨

有冇人見有？
42蚊 有88頁，好耐冇買game書

其實又唔算太難, 只係唔可以無腦打, 要時不時走下位同埋善用唔同move set咁解

利申: 打最難

銅鑼灣sony store 都出咗

如果實體有襟章咁好

特別版Pro 機有現貨？

打錯
係如果實體有就好

自己慢慢探索慢慢玩仲好
卡關先上嚟問/買啦

特登download一早玩，感覺未算好好玩，同佢地以前幾舊作其實好似。 同埋點解咁難玩下

有冇人見到有鋪頭有典藏版賣？

呢D game 洗咩買攻略玩

玩左陣， 連背包位置都有提示
買書意義不大
除非你係太朗fans

咁快有100%攻略

有冇multiplay or co op??

今集一睇都知勁易白金, 咁快有都唔奇

係幾難玩架，玩普通已經有d難度
要好考反應，你反應慢少少避唔到就仆街
不過我覺得咁先正 如果太易玩真係冇乜癮
可以練反應，又好多招要練熟，動作勁順暢勁靈活

好爽快

其實已經唔算難, 打最難都冇熄你迴避個提示算係咁啦

有無人都係咁
迴避完跳一下原來唔夠, 都仲會中拳
要跳2-3下飛走先避晒

好多主機 不過應該有得睇無得食啦

比 arkham 難， 敵人反應快好多，一開始已經圍你，大隻佬卒你硬過唔到要諗計打，有武器既人好識擋，你穿左佢褲浪打背佢都仲檔到，執野黎掉既話，好多時未執到已經被打，要周圍跳搵時機先做到，打下街頭罪犯已可感受到個分別

但arkham d 敵人係你企係道逐個上黎俾你counter，殺死左佢都未開過鎗 , arkham 玩到後期既卒戰難度先同spiderman 初期卒戰差唔多

利申 normal 玩左個半鐘

有啲會追拳

叻喇叻喇 打最難

屌你老味, PS STORE班友到依家十一點都未撚FIX返數位版仲係預購個BUG
整殘體字就叻, 大陸狗真係靠唔住

請問Digital 版依家未有得Down？ 因為之前冇買pre-order

係 瀨咗幾次嘢已經學識
特別係d大隻佬

都等到而家，出去買啦

做咩唔一早pre order

要返工呀唉.. 地點偏遠,唔食LUNCH都出唔到去買

要等佢上架 唔知幾點

諗住尋晚12點前買, 點知OT 遲撚左返屋企
我都好後悔做咩唔早D買 無諗到佢咁ON9
我都唔諗住貪佢D 預購禮物, 點知GAME都玩唔撚到

我自己覺得arkham最難同佢最難應該差唔多

Arkham冇咁靈活, 要靠counter既時間多好多, 要打晒敵人先有得補血
Spiderman冇counter但可以屈跳屈三角屈air combo又有得中途補血

拉番埋其實好似都係咁上下, 但係如果今集後期佢有D麻煩敵人既話可以最後會難過Arkham少少

我兩隻game都係打最難, 冇明顯卡過戰鬥

之前人中已經試過1次咁，勁on9
今次醒水

訂左機...食飯過去拎唔知得唔得呢

但玩完可以放呀嘛，反正聽日放假玩夜d 都唔怕啦

想問點先影到相？

輪更狗一名...星期六要返工

正 ，就係覺得之前batman易到好似玩QTE咁冇乜心機挑落去

佢係唔知幾點先換返正常版

有冇巴打訂咗機（yahoo) 仲未有email

見到stan lee

有部電話都買到，洗乜等到返屋企買

你地覺得邊樣技能打交個陣最好用
蜘蛛腳雖然好型但要儲好耐先用到

option>影相mode

你岩, 我果刻醒唔起

高空落地嗰招

有無講埋色坂同電路坂ｄ答案？

頭先喺Sony入左同捆，聽日拎

自己用腦玩啦

咁易都要答案 就嚟要人幫你爆埋機

如果打大量對手既正義波同埋跳起周圍噴絲最好用

classic件衫招技真係好洗好用

用手機app買麻，我次次都係咁

主機？邊間有得買？

遲下先買實體碟係咪會無avg3 suit?

想問下實體碟有訂同冇訂嘅分別喺邊？
岩岩喺game舖問話冇訂得一個版本

你唔問間game鋪走上黎問咁搞笑嘅？

有冇人可以劇透下trailer入面救蜘蛛俠嘅係邊個

可能係deadpool

想快d放工 打到影帝國大廈

唔係final boss 咩

原來係敵人

唔會啦 好早期已經會有

姐係唔洗話咩豪華版都有

有彩蛋

唔計DLC的話係咪豪華版冇乜用?

唔洗啦 我都係普通版
豪華版係買埋之後啲DLC

有冇報價?
如果賣398是咪可以狗沖?

有冇人見到元朗喜利有貨未

原來今日有開賣過過主機版
無留意添

知188有貨！
其實普通版已經可以～ 豪華版好似冇乜分別

即該去買

藍田成班人排緊

邊間??一陣lunch去買

地下一入去果間已經有

買完放唔放便講聲幾錢 6點放工狗衝番去買

依家係咪冇數位版買？

有冇巴打知黃金有未?

坑口有了 主機都有

買左數位版 點down

398?? 幾時到1點

主機無訂有冇得walkin?

搵到了

星星 398 game
有超過30部限定主機

主機都正價walkin買得?

限定版都有10盒到
星星

旺角sony狗衝咗，398

唔見銅有 剩係見主機

深之都仲要得好少貨

訂左銅 唔知拎得未

問就有了

有冇襟章送？

我狗衝緊去睇

用左張100蚊卷 隻game $298
收工去拎

係銅sony買了

岩岩喺信和買
大把貨未有人排隊

想間d杉係咪要豪華牌先有得用
咁計買數位最抵？

walkin冇貨wor...啱啱問完

大家多數買普通版?唔諗住玩之後Ｄ ＤＬＣ？
散買ＤＬＣ應該貴Ｄ？

我walk in 買到wo

唔通你買左最後一隻

我走個陣收銀仲有1x隻

幾錢

應該有季票

398

觀塘有未？

荃豐有了 398

X2

Yahoo訂左主機，仲未有通知拎得

188 2F 398
頭先去冇咩人

$398

做咩唔揀送貨

拎機有送個章

now出黃金

好想快啲收工阿

行貨冇裏封面，好撚hea

實體有無特典

送PS4上office唔係咁好意思
屋企又無人

Yahoo 有排

實體版個特典code係盒入面定出面分開比？

屯門利寶398

自取慢好多架 好似要等自取點有位先得

元朗喜利 398 有得打電話hold game
訂左收工攞

岩岩打去話唔比留貨

仲諗住自取最方便，辦公時間就隨時有得拎

上次99蚊game 好似遲左幾日先拎到

黃金定信和

屌
好彩我今晚未得閒玩
但聽日希望有

大埔熱線 399

觀塘宜家有

請教用pro機同唔pro機分別大唔大?

屌我都等緊自取 個時驚㩒唔切無揀到速遞

巴打觀塘咩價位？

請問宜家有無得買普通版既數位版？

好大分別
普通機連隻game都開唔到

影相真係好正豆

剛入手$398
快D放工啦

葵廣有未?

GG俠 380入手

上網講就分別唔大,都係lock 30fps
pro多少少效果,多d煙通出煙咁
有4k電視就pro,解像度有分別

Walk in買左同梱

邊度

沙田398 walk in

btw好多巴打d圖都有4條黑邊

提返係ps4設定入面有得較返顯示區域大小,係16:9玩係唔會有黑邊

大埔藍店

邊度有

點會

啱啱打完比留貨 城市島

屌你老母閪買驚問價就出番去啦臭閪

一早又唔撚買，即日係到問問問屌你老母屎渠閪

呢到係討論隻驚唔撚係問價問貨呀屌你老母

想睇下討論成十頁都係邊到有邊到無幾錢
仲有人問緊有咩分別

周街398

418

Can’t agree more

lunch 地皇買左$398

下個po分返開

個個po出game個幾日都係咁架啦

黃金一間冇貨，一間398

下個post唔會有咁多人問
第一日係咁架啦...你講完都係繼續有人問
冇乜邊幾個巴打會追post,好多時都係問完答完又問

你好撚巴閉呀

沙田中心？

過兩日變埋貼圖分享區

yes

［PS4] Spider-Man 討論區 討論隻game可以係邊度買有咩問題?
唔想人地入黎問下個post寫明囉

好景已入手都係398，大把貨

成班傻閪跟風狗見多人話好玩又跟住買

負皮班傻閪比人講撚中駁唔撚到

觀塘廣場已入 $398

起碼係討論緊內容

咁打機係咁架啦,見到好玩跟住買有咩問題
唔駛話人傻閪呀嘛

咪撚問囉傻閪

咁大個人打機要做哂伸手黨唔覺得醜？
上網google下兩版有咩分別好撚難

反而想知見過最貴幾銀

你算把啦 溫提

狗沖

尋日唔係比我屌到潛左水咩?

要入紙申請做蜘蛛俠10年fans先有資格買隻game

Sony自己領好少會炒起

好彩訂左$380有
見上面炒到4字頭

［ps4] Spider-Man 報價&版本分別討論區

入去問撚飽佢

又想亂扣帽子

叫人開賣之前留意下有咩分別都係資格論

D人真係好撚煩
玩隻game都要做資格審查

聽講琴晚葵廣418偷跑
不過唔知真定假，無圖

又唔係偷跑又貨源充足 基本上無可能炒

成班傻閪跟風狗見多人話好玩又跟住買
????

繼續啦
好好笑

成班傻閪跟風狗見多人話好玩又跟住買

好好笑

有無心玩自己知啦

要改埋自己user名先可以玩

話人跟風=要做資格審查
講中你呀咁嬲嬲

蜘蛛仔件衫好膠 都係金屬衫靚d

人地打機關你撚事咩

我覺得封面件衫最大問題係隻腳到

咁議事論事姐,抽水行開啦屌你老母
你咁鍾意咩都全寫
做咩唔屌鳩樓主寫ps4 唔寫Play station 4呀

唔關我事

不過入黎問問問就阻撚到大家討論算唔算關我事

黃金門口間鋪話485 但我行多兩步入藍店買398

好地地嘈乜9

唔明跟風有咩問題 點解要屌人
我自己就好鍾意呢類game batman arkhim類型ge動作game
由佢上年e3已經留意 但亦好歡迎d人本身無留意 因為口碑/評價好而買
受歡迎有更大機會出多d同類型game
人地都係比錢買隻game你講到人賤種咁 滿口歪理

笑死我
你呢D所謂嘅fans簡直係毒瘤
人地出隻game就係想多人買黎玩
你呢D垃圾fans淨係識幫手倒米

洗唔洗利申返十年Fans先同你嘈呀

btw隻game應該真係幾短下

琴晚玩左2個半鐘仲要死過一兩次
都去左12%進度

唔知佢個進度淨係計主線定計埋收集個啲呢

硬係有啲人中意搵野嘈

想問有冇珍藏版現貨

黃金門囗不嬲賣炒價

想問下你地買幾撚多錢？

188問左幾間都398

問下係咪會比人屌老母

無理個主線 周圍執書包影相開電台

上面有人話無分開
依家開左報價區咪又係係到繼續問問問

唔撚洗理佢啦 係要嘈交
問價根本個個game po頭幾日都係咁

好撚型棍子

個個都係咁=岩

佢唔限你要做主線先比你周圍走個下盞鬼
琴晚見人玩收左成30個背包先做到有衫換個到

買數位。同fd兩份夾

有無巴打同我一樣

可惜無時間溝女

仆街我揀咗自取站 仲要係mk咁旺場
睇嚟今個星期唔使玩了

但你個post要自己係咁係到推仲要無人入去討論

其實你正正經經開個報價區，頭Post貼返啲資訊，啲人咪會走晒過去唔阻你討論，問題咪解決晒

而家開個發悔氣嘅Post，一入去先屌你兩野，係人都唔會入你個Post啦

就咁用PS4內建個個影, 還是隻GAME有得禁制慢慢SET光線個D? 如果係後者, 點禁?

MJ HO GFABLE
越睇越靚個隻

我都係旺角

你個套=/=岩？

價錢都係隻game既其中一part姐 問下價有咩所謂
同埋有咩話跟唔跟風 見到一隻game好評自然想玩架啦

今集白金有冇線上盃

今集有線上內容咩

冇
OK
冇問過

$368 YAHOO已買

潛你個頭咩 ,一直都有留言
你唔係以為我驚左你呀嘛
抽黎抽去都係講溫提,都諗住算
到今日都嘈真係唔撚屌你都唔撚得
你自己去google下先啦
自己on9唔識係度話鳩人
好心你打少d機,多d接觸下個社會啦毒撚

15年ps4 嘅話 玩唔玩到隻game

平30蚊

溫提

用緊PS4 pro玩 把風扇都嘈到仆街
就咁用ps4或者slim既玩怕唔怕燒機

有無試玩報告

咩呀,駁唔到呀柒頭

摺埋彈開啦,傻鳩

影完相禁咩制save?

「溫馨提示」，簡稱「溫提」，又作「溫馨提醒」，是指一些用意鮮明的指示，常見於強國的告示牌、告示板、通告及文件，目的在於令大眾特別注意一些事項。

定只可以用share制cap低？

溫提第一印象反應係"打風"呀？

好景$350

有冇同捆機？

人地話係溫馨提示喎

繼續報下價先
188 都係398

韓狗真係垃圾

冇留意 應該有少量

有冇人唔傾d唔關事既野講下

唔俾喺到問人邊啲地方有game買果條友真係好on9
人哋唔買game又點同你討論
你要管嘅話就自己喺出面開post單機吧啦
唔好阻住其他人
雖然依家你都似單機緊 至少我完全封鎖咗
利申：數位版

㩒share掣save低

有進步wo,終於識search
真係乖
呢個字用左幾年,蘋果都用緊啦,常見就=強國?

咁平?純英歐版?

鬧交死撚返出去啦

點影地標？

個名有恩地嘅都係弱智
之前有個咩恩地細佬又係咁

又係啲弱智支那簡寫
靜靜哋摺埋一二邊啦屌你老母

咁都有得嘈
大家一齊開開心心打吓機仲好啦

打機跟人買有咩問題先?係咪所有你玩既game都係你第一個買?
無啦啦屌人垃圾

By the way
唐人街好多殘體字，而且係四川湖南東北鋪頭

其實佢唔係一開波就屌哂人老母
我諗啲人都會開返個post分流嘅

你唔潛水我咪狙住你囉
反正你係箭靶

屌
上面屌殘體個d唔好玩啦,連d卒仔都係講蝗語架屌

好寫實啦, 移民美國愈來愈多支那人

痴撚線第一日出game問下價都唔比
惡撚到

無撚驚過,你咪繼續嘈啦
我要講既就講晒,你要on9係你既事

我岩岩先去完有間係手飾鋪隔離個間賣438喎 有一兩個買緊
反而大鋪就398竟然無人買...

玩一陣已經覺得幾重覆.....

尋日比人屌到扮無事

玩緊嘅巴打暫時覺得點

唔係咩中文結構都可以簡稱

一般受殘體渲染果d文盲撚就鍾意見字就拆黎做簡
殘上殘 簡上簡
無諗過第一時間理解果度

香港用都on9架
乜都跟大陸果套

唔想嘈又叫扮唔冇事 你要自我感覺良好就繼續

我真係唔嘈啦,能夠教到你用google已經好欣慰啦

屌好似認真

絕對值得玩

上morning express個網check，7/9 10:01 imported即係點
係間速遞10點先同sony收機，定係10點已經到自取點

唔想嘈又叫扮唔冇事
''我真係唔嘈啦''

好似個啲叫恩地吳尹瓏珠咁
語言障礙

依間10成9有

係咪冇人見過連公仔既典藏版

原本誤會錯覺得係咁溫提溫提果位好煩
點知睇真啲原來有隻支那小丑喺到表演
屌翻去hao123 百度啦

打左去問，尋晚先同sony收貨
今朝先入單出貨

岩岩心諗都係玩左一陣, 做左2個mission, Swing左陣 又開下d塔
原來睇返已經過左一半鐘

我覺得今日唔會拎到
我都係得呢呢句

多謝你 所以唔好介意我狙住佢

唔好怪我唐突
但你咁樣其實做多咗
其實只需要block咗佢就得 搞咁多做乜
正常討論啦求吓你哋

話說個個馬丁.李個樣咁似Ant man入面個個警察

yahoo store訂
易領站取
仲未有sms

我都係，貪平出事

PSN 買仲有冇特典?

未有

我屌你老母祖宗十八代個爛臭系啊
撚樣 劇透撚
皇天擊殺你

唔知 唔係等sms咩

屯門AEON竟然有主機現貨！

打到spider man死咗再復活果到
正

啱啱買咗實體版 點解要開成粒鐘

打左去問，同sony收左貨但未出貨

walkin就買到
訂嘅就要等

屌你老母劇透狗

屌你老母

好撚多劇透撚
希望佢地下次開機就壞機啦

咁遠買唔到

唔講得邊道買唔講得劇情咁除左問點影相同打J外仲可以講咩

應該全部AEON都有幾部現貨？
呢度話得4部

藍色細字

彩蛋都劇透

連地鐵站都有得落

玩法會唔會好重覆？

398買左

想問下碟嘅珍藏版係幾錢

劇透嘅自己四重加密啦屌

想問下預購獎勵可以係邊搵到？
因為上網見佢話會獎5個技能點數同埋預早解鎖戰機
但琴日搵左一陣都唔見有獎勵
想問問大家

支線方面應該會
利, 買左未玩

避炮台果到點過

398入手

暫時覺得唔會
啲解迷支線都幾得意

好鐘意收背包

聽佢講以前d野好正

射蜘蛛絲網住再拉爆佢扔去金仔到

用r1封左佢
再L1R1扯爆佢

搏士研究所好多野可以禁 會講返以前啲野

5個技能點一開波就有啦

你on9?
討論區唔劇透？

你on9?
死返出去咪入post啦

呢個post其實可以討論乜野
講乜都有人屌既

DL版豪華版係唔係都會有實體版既特典

我拎左碟啦

衝緊返歸打機 衝啊

只準答問題同貼J圖

Me too

最搞笑係聽人講隻game好玩所以買嚟玩，都要比人屌

Yes

你哋就好啦
咁多10年FANS有得玩
見你哋講得咁好玩我都好想玩
但我唔可以跟風玩

已收工返左去

有冇yahoo訂game嘅巴打收到sms
我收到了 放工狗衝

未收到sms，但check tracking見到左

我見屌人果個叫ironspidey，應該係蜘蛛俠本人黎

有無巴覺得封面套新suit好似啲玩冰壺啲選手再加對nike鞋 我應該用套iron suit用到爆機

頭幾日出game傾劇情有禮貌係加密嫁啦
唔係強制但都為巴打們設想下啦好無阿

劇透狗識唔撚識字啊仆街
第一頁啊藍色細字啊
劇透狗老母比狗屌

iron suit係咪首批就有？

想問下d任務會唔會重覆又重覆?

你老母比狗屌
壞機啦仆街

屌呀 關我蛋治

我都係play station store買 尋日望住佢倒數個度真係好興奮

Spider Verse咁

好多平行時空既蜘蛛俠

點解你咁廢 比啲大隻佬卒仔打兩下就死？

實體係唔係得code送？

你用邊個宇宙既spidey丫？
lihkg既仲返緊工未拎game呀

我都係

普通版有冇送?
係唔係會多幾套SUITS

我都喪死 拿淋打完主線支線都唔理 周圍飛下爽下就算 感覺同之前係陽光網吧有個隻蜘蛛俠差唔多 可能未打落去 好多技能未開到.不過唔好理 上面巴打教落 亂禁就打死人

個code同你Pre-order普通版一樣既

豪華包係連埋三個DLC咁解 (但都要等10月先會解禁第一個DLC)

死返出去啦細路仔
討論post唔討論叫乜？

好ok

想問信和有無主機現貨？

痴線珍藏版賣1800，我買普通版算，準備開波

第一頁啊藍色細字
識唔撚識字啊?
文盲
學人話人細路仔

只想問一句，預告入面果個係唔係Ironman..

No

邊間炒得咁離譜？

不過本身官方賣1188我都已經覺得好貴

其實廠方已經講左唔會有其他英雄出現

無其他英雄

佢上面話左ok就算啦
已經成個post都鬧戰
上面嘈跟風已經好煩

Fans 向既野 貴唔貴睇你信仰夠唔夠既姐

留明

好想買部機

本身部機已經係最舊會彈碟個部

都係買左隻game先慢慢搵機

個拍照模式明明有人話㩒上制可以開到
點解都係要㩒opion先開到？
同埋整完相都係要㩒share save低？

大家想劇透盡量藍色細字啦，始終好多人未玩同買

上制 game 既拍照 mode
Option 係自拍 mode

想搞清楚
冇預購既DL版
買普通版有冇送SUITS 定一定要豪華版?

咁嬲啊？

屌入碟要裝43gb,去打個飛機先

識唔撚識睇第一頁啊
藍色細字on9仔
你老母比狗屌啊

Suit 普通版都有， 預購係提早解鎖

( Show Blocked User - 毒步天下 )

一樓見到好多盒

我想玩既係隻game，唔係佢隻景品同booklet

所以買左普通版算

毒步天下 係劇透撚
Block撚左佢 大家保平安
等佢單機啦
( Show Blocked User - 毒步天下 )

如果我依家買數位deluxe係咪冇嗰3套野送
冇嘅話係咪都可以自己game入邊解返嚟用

冇， 但有3個dlc 其實幾抵買

Blocked

全部衫都可以game入面解鎖，所謂特典係先行開放

咁嬲嘅？
你客氣啲我可能放過你

幾錢左右

睇下到時聖誕節有無特價先一次過買

唔可以自己做任解返嗰3套野？

邊個位check

件iron spider 玩hottoys 玩到懵撚咗以為自己好大

可以呀
冇係講deluxe冇得送

關ht咩事

問左 原來訂先有

實體張code
都係送Digital嗰啲野

如果之後都拎到啲衫，我諗住唔用張code lu

google morning express個網
copy你個訂單編號落去

仆街，收11點，唯有一陣食飯出去買

留黎賣game? 買2手時其實都唔會介意有冇

呢隻game街鋪無哂，上Sony store都會買到啦

自家game點會有炒價水位

我頭先就係葵廣見到418，唔想買住

本身我個planning就係實體打完就會賣
再等DLC出完睇Ps store有無特價

Code呢家野，你唔介意，但收二手班友實會問

巴打 睇清楚
依個post係IronSpidey
ht post戈個係IronSpider

有冇人覺得game套iron spider果四隻腳同個人比例唔太一樣?
果四隻腳好似粗左咁
睇落無套戲咁靚

耐冇玩呢類型動作驚，都幾難玩下
太多操作要學，第一章教學都比人圍死

ybs-xxxxx-xxxxx
record not found

我之前d game都係留code
賣個時d 人都話冇乜用，都係睇價
之後就冇留過了

你啱既
不過今次張code無乜exclusive野 (之前GOW得個濕鳩盾我都照用張code)
先行開放嗰三件衫又唔係好影響gameplay

所以就咁玩住先

早知468買數位版
單獨買DLC要198

買隻碟返黎又要等佢LOAD,買數位好過

有冇知188仲有冇$398呢個價
6點先放工

係ybs黎個呀
但依家仲not found同無sms
你打上去問問好d

第一次買實體 ？

黃埔aeon 仲有同捆裝

我都收到了

我著iron spider但唔裝d爪，冇咩作用

豪華下載版包含：
•完整遊戲
•《Marvel’s Spider-Man: The City That Never Sleeps》系列的三章故事，將於遊戲發售後推出，每章包含：
•額外任務
•來自蜘蛛人世界中的額外角色
•額外蜘蛛人戰衣 <<係唔係實體版特典個3套?

平時都冇LOAD得咁撚耐

有冇人話比我知點拎 排唔到上去

•來自蜘蛛人世界中的額外角色
會係咩角色?

以我觀察係攻擊力高啲 有擊飛效果
近距離攻擊範圍加大 盾裝備敵人都可以攻擊到

你牆身爬過去就得順住爬

冇野屌 以為係條柱度爬上去

第一章應該係Black Cat

我張單個no.係預購+其他game一齊訂
之前拎左一次
啱啱打上去問張單佢話已經拎左貨
叫我問返sony果邊

唔係
應該係DLC入面會有三件新衫

網傳total有35件衫，即係DLC好大機會有多8件

仲未放工 今晚睇下其他技

希望有屠殺

Ps Store好波，set價set到咁

- 普通版 $398
- season pass $198
- 豪華版 $468

信和差唔多間間都賣四舊以上

有間勁過份，show $398，跟住我問佢，佢話老闆啱啱改左價，話賣$418

好彩最尾都搵到間賣$398…

應該會有共生體套黑衫掛咁多人鍾意
如果有就會有埋venom

要加租啊

PS Store 買左 Spiderman 唔記得睇下部 PS4 仲著唔著
(NS 入手後都未開過機)

不嬲season pass貴啲
係估唔到平咁多

唔係掛又炒？

次次出大作就算炒唔起都要抽下水咁

Spiderman太多經典反派

不過Venom都無既話，應該都幾多人屌

season pass 有咩用？

灣仔易領站壞lift，人多到pk

都係等豪華版減價再算

反正12月先出哂3個DLC

三個DLC啊

包所有DLC

將心比己，可能你覺得好正，好想即刻講出黎同大家分享，
但係人地又未玩到，最後只會令人玩既時間少咗一份樂趣，我諗你自己都唔希望咁樣

劇透唔係問題，但係已經講明唔係藍細字既
希望大家做好啲唔好影響到人打機既樂趣啫

再唔係既 建議你開個劇透討論區
平時有部份遊戲都會開劇透同非劇透

BTW
點都好 道理都唔會係你嗰邊，
你點串都唔會變成有道理

冇人著classic ？
唔覺得著classic先有蜘蛛俠feel嘅咩

到時我仲記得呢隻game先算啦

信和不嬲好仆街，之前好多game已經見識過佢地每分鐘都轉價錢，尤其間電氣良品

有冇人知信和啲貨仲多唔多 放工先去買

上網有得DL 既GAME 都可以炒
我點解唔上網DL 先
要食炒 傻的嗎?

我想著home made嗰件不過未解鎖

以前偷跑/特典先有得炒

你咁樣講，買左豪華版咪又係得個擺字

有放game囉, 同fd share 囉

係咪右下角嗰件，仲係？？？？嚟
home made都唔錯

知唔知空中擊落/殺係點 一直完成唔到

有冇包dlc既實體版買？

係 好鬼正

其他都冇乜蜘蛛俠feel
classic或者home made依d好J好多

利申 淨係睇電影，冇睇漫畫
屌細力d

結果都係玩饑餓

等到1個月後貨多到無人要

電氣以前好好,而家好差
不過我多數去地庫果間買,炒得唔算過份

不過呢幾年,我覺得訂定著數D,起碼唔會食炒價

想問實體碟普通版有無包埋play station 主題同頭像？

lunch 信和買左398

有啲訂咗到你拎嗰時會加價

見poster寫有（好似係

蜘蛛俠戰衣組合：立即在遊戲中取得三套戰衣，讓你變換造型，解鎖新戰衣的能力。
加贈5點技能點數：遊戲一開始就能以技能點數解鎖能力，例如主動終結技、蛛網強抓或更快速的蛛絲擺盪，能讓你的蛛絲發射技能突飛猛進。
提早解鎖一架蜘蛛無人機道具。派出活動式蜘蛛無人機，可以分散敵人注意力，並藉機用蛛絲困住敵人。
《Spider-Man》PS4自訂主題：使用傳奇漫畫家Adi Granov的設計來自訂你的PS4。
《Spider-Man》PSN個人造型：將PSN線上個人檔案換上英勇白蜘蛛頭像。

今日買DL版有冇上面既野送? 有既就唔買實體

漫畫style嗰件最正

有

嗰度仲衰
我就係去左嗰度睇先去信和
間間唔標價，都知佢想炒
屌佢老母

sony game 3個月3百有找

Ps store上面無寫有

應該係預購先有

旺角啲舖係咁

我屌 yahoo自取無任何膠袋/紙皮箱要抬住走

繩結

SONY獨佔炒價買果D都係ON9仔

夜晚玩SWINGING好好FEEL.影下相搵下背囊都無玩主線

你Spider-Man嚟嘛 容乜易

好撚好玩啊屌！！！！

早知過深水埗
深之都有間次次都唔見佢炒

自己網住走啦

珍藏版話食炒價, 普通版等3個月就2XX啦

睇你邊間啦
我訂果間明碼實價,寫左幾多就幾多,唔會加價
加價果D如果張單冇寫條款,應該可以消委會告佢

見到好多爸打都話好玩, 咁應該可以入手了
呢D GAME最怕係不停壬覆, 或者做圭D唔關事既支線

見到有not cosplay iron man

Npc

一開波已經死幾次

上水420 我數位版豪華唔好

咁你嗰間公道啲

要啲時間熟習個系統嘅

毒步天下 係劇透撚
Block撚左佢 大家保平安
又唔用細字
等佢單機啦
( Show Blocked User - 毒步天下 )

lunch 觀廣398

點影相同換衫

康怡 399

有無code?

隻game Sony發行 班友都敢炒??

唉真係要網住

btw同綑有襟章

影幅相嚟j下先啦

放工好多人 仲fing緊返屋企

你指初回特典？ 如果呢個 佢封面有寫呀
我仲未拆都唔知

預計出貨日期9月12-13日

刺客咁~

有冇荃灣報價
平先出閘買

55個書包已經搵左30個
但重未做梅嬸個主線 成班人等緊我開party

咁應該有，早知去康怡買

咁你企喺閘度等下先，加油

訂定唔一定著數，睇你黑唔黑仔，有去過深水埗黃金D出口，一上樓梯果間黑店你就知(唔係左右側邊果兩間)，我之前訂咗隻高達vs,俾咗100訂，出果日去攞game, 點知條友話隻game 要600幾蚊(普通版)，我開頭以為聽錯。仆佢個街。

有個劇情會叫你換，之後就可以隨時換
影相就option之後照片mode，搞掂之後就㩒3角再share

188間間都係$398

thz

小心啲 劇透要藍色細字

我係荃灣都係398連code

邊到買最平

有code 呀，開左

其實係咪得蜘蛛俠啱整呢啲game

亂整

IM可以mk1到mk無限

我荃灣西落 行去地鐵好遠

點解我唔可以好似你咁係個對話框入面加字

藍田398

因為尾果張我係放左上ig story再拎番落黎

屌 我都想問

個影相mode好玩

但可惜PS個app唔可以down返部機影左嗰啲相
變左要share出黎要搞好多個step

同綑已取襟章

對上一次玩spider-man已經係ps 1

你地玩咩難度
normal 揮揮手

請問送果幾件甲係邊度拎？

玩緊難.幾下打死左

我都係
仲要細個唔識英文機都冇爆

掛住解監視同攞背囊
冇打主線

我冇嘅

難x2

巴打邊到買？
我yahoo訂

而家開始做fans 十年後你就有得玩架喇

本身打機好廢 但都玩最難 無想像中咁難 熟個操作就變得好易

饑乜鬼餓
根本想你地買dl 版

我自己習慣都會解哂啲地圖野先打主線

巴打 係咪要解左頭幾個先解得地圖野 我行左好耐唔覺有野解

著classic
最鍾意杜比仔既蜘蛛俠

隻game悶到pk，個城d人好似死人咁，冇反應

不過呢到d人一陣又屌我架啦 一講隻game唔好玩痴晒線咁

禁L2 描天花再禁R2就可以飛上去天花板

有個主線叫你整天線之後就得
成日去緊主線都有罪案發生

難+1 驚有難度獎盃

同市民互動性係差d

其實好似infamous second son

實體碟 係咪等於數位 豪華版，有埋之後既dlc

緊係唔係啦

好撚正 玩到岩岩見到MJ
另外巴打知唔知邊度入咗code係game到拎新戰衣?

有咩改裝件好用

發下夢就好

其實dl版同實體版佔部機既容量差幾遠架

啲支線/升級好似返工咁好撚重覆

無分別
用碟都係要裝落機

碟既好處我覺得只係
1. 賣返出去 / 借俾fd
2. 屋企村屋上網得8mb

比yahoo食左件貨
打上sony佢叫我等到兩日
再冇先再打上去

一個任唔完成晒d野我會不斷重複打 決定開多d搭先升勁d先打主線

終於有同好

屌街邊死肥佬好撚勁啊！！

咁你仲講?
快D走

雖然iron spider係好靚好型
但係始終classic最有feel

玩落好似冇分別
但實際上
買碟=隻game真係你擁有既
買Digital版=買sony比你個ac玩呢隻game既使用權

杜比唔係classic

想問下如果宜家買數位版會唔會iron spider裝
見出面成400我寧願買數位算

睇真d又好似係 柒左添

想問地標係要點影?成日走到都話影唔到

藍店398

屌你老母利寶黑店$488

有冇禁r2再影 我岩岩都卡左一陣

點都會拎到，差在佢送定你自己打

加多$40 送3個DLC

淨係swing都已經好正啦喎 可以swing成幾個鐘

唔係話要綠框先得咩?但係我去到d地標連綠框都冇

我岩岩都swing左一個晏就

你去到地標 禁r2先會出綠框 唔禁唔會出

唔撚係呀ma

season pass 盛惠$198

屌 中伏

地標我好懶成日swing住影
影到濛哂佢都當係

I know that feel

終於拎左機，狗衝番屋企

我次次都係企定定影

旺角sony 無貨

Yahoo 訂機，旺角已攞

swing swing吓先發現，仆街個天黑哂嘅

主機撚全面進場

碟版幾時有得買？

請
追
下
post

都係出旺角睇下仲有無先

買咗咁多年碟，都係鍾意有碟喺手既感覺

信和、好景賣428 ，我買豪華版算
咁多人入手，2手放番都唔方好價

見到有黑豹

睇GAMEPLAY好撚正喎

終於到手，原價今日收，正

點先可以影相，我去到果點都無綠色柜

度度都炒價？

咁我都係返屋企算啦

Youtube 最新遊戲 蜘蛛俠 Gameplay
動作流暢，好玩，畫面靚又正Link在下方，未來會一直更新
想睇下好唔好玩同正唔正，歡迎睇睇再決定買唔買

gameplay大家自己識上網睇

呃click同view既死撚開

信和有間478

想儲碟呀屌你

好彩無出旺角直接番屋企

收工時間就加晒價

叫佢食自己啦

點解大家唔團結上網買呢

我下午觀塘買$398

頭痛 下午拎左驚 未放工仲未玩得

周圍走太好玩,第二個supervillain都未見已經10lv

連隻GAME幾號出都唔知?

要禁r1/r2先

Lm